港府亡羊補牢機組海員需隔離禁換班 日本乳頭風俗店爽出禍 國內民情對黨漸表不滿 〈蕭若元

港府亡羊補牢機組海員需隔離禁換班
日本乳頭風俗店爽出禍
國內民情對黨漸表不滿
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-07-26

memehongkong
673K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：